「古惑仔」期期封面撐示威者, 有買過/打算買嚟支持嘅全部入嚟睇睇內文

自從古惑仔出咗個封面引起好大迴響, 好多巴打絲打都課金支持買返本嚟儲
大家都覺得, 古惑仔作者牛佬撐示威者, 向極權控訴, 好值得支持
但我哋一班有睇開古惑仔漫畫嘅讀者就不敢苟同, 有興趣可以睇睇我哋討論post ->
我哋認為牛佬係侮辱示威者, 污名化運動, 封面扮撐, 內文就踩
咁到底古惑仔係良心港漫, 定係食人血饅頭呢? 講多無謂, 我哋就貼返近幾期嘅內容出嚟畀大家睇完自行判斷

14年已經知牛佬係牆頭草

連儂牆被打, 係做戲嘅
打麻雀館, 係黑社會私怨嚟
呢啲描寫, 我哋認為係對示威者非常嚴重嘅抹黑
良心港漫?

你哋睇完自行判斷仲要唔要課金畀牛佬啦

多謝分享

今時今日仲有幾多人買實體漫畫睇丫

到宜家都仲未知自己班讀者係咩年齡層 咩政治取向多既話就遲早自動收皮架啦

你靠賣封面 入面內容呃人既話邊會有人買下一期 咁撚簡單都唔識

咪說係

唔好多謝, 大家決定貼出嚟只係希望多啲人認清牛佬有幾良心

佢擺明就係期期封面呃人買, 內文搏人唔睇, 其實就抽水抹黑
希望多啲巴打絲打睇到, 以正視聽, 咪再畀牛佬食人血饅頭

你哋諗下喺連儂牆被襲擊嘅咁多兄弟姊妹俾牛佬咁樣醜化, 仲撐唔撐佢

收到 推到佢仆街

掛羊頭賣狗肉！內容完全係抹黑示威者！牛佬我屌你老母呀！

屌佢老母啦

佢有自由咁畫
我哋都有自由唔買，冇問題

Between其實咁做都幾on9, 封面趕藍絲，內容趕黃絲
仲有邊個會睇

牛撚死全家

推

牛佬同黃洋達好老友(唔知依加仲係咪咁)
係咪見熱狗無法主導場運動仲要俾連登仔屌返轉頭 所以心有不甘 走去抹黑手足

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

佢擺明係用個封面呃人課金唔睇內文
之前個個吹到要買個封面周圍貼, 買到斷晒市
佢點寫都有自由, 只係希望多啲人睇睇內文, 唔好以為佢係良心港漫, 爭住課金畀佢

認真, 本嘢啲故事好垃圾, 好多巴打都係為情意結先追

支持呀

幫手推

為防連登仔唔知
牛佬同埋佢手下影印道惠昌已經奶咗共最少幾年
佢同啲支那漫畫網簽咗獨家漫畫約
但個故仔太垃圾連支那仔都插佢爛尾
連奶共都傾唔掂數嗰啲漫畫就會射返俾熱狗嗰邊登

一本野畫到幾千期仲點會好睇...

睇唔睇, 買唔買, 好閒事
但如果以為佢係良心港漫就去撐, 就中伏喇
唔好畀牛佬食人血饅頭呀

良乜心，佢寫幾千期冇野好寫，咪搵d時事放落去，加幾頁港式對打又收工

痴光頭達痴到傻咗

除非牛佬夠薑寫殺狗殺官情節
否則期期bin c

係囉我都諗緊佢明明成日同支那公司合作
點會撐示威者咁夠薑
仲記得果陣俾人免費放上網有得睇果陣
版版都屌鳩人地睇盜版
仲要寫到成個背景都屌人地
唔課金又特登整死人
小氣到仆街

以為得啲老mk至廢中先仲會買港漫…

畫風幾靚

幾好睇喎

睇咗頭幾頁，想搞大台，話香港示威連結台灣

Push

咁樣都有位入熱狗
好勁

睇唔睇，買唔買，係個人選擇
但如果睇個封面就以為佢撐示威者，唔睇內文都課金，買幾本嚟撐嗰啲，自己判斷啦

傻啦,依家仲邊有候生睇d戇鳩港漫架,又唔好睇又唔係畫得特別靚,連故事都唔識講,一味用旁白推進故事,佢嘅讀者咪就係以前班老MK依家班藍屍廢中囉,都唔撚明點解港漫仲未死得

屌

你呢個係驗證緊佢地係（曾經）好熟呢一個宣稱
咁撚樣都有位入到，指責「熱狗（借牛佬）抹黑示威者」
真係好勁

買咗

封面咁黃但內文抹黑到咁仆街，真係第一次見
你話係咪有政治任務，我就覺得唔一定，但亦唔出奇
總之最好就咪撚買，$1都唔好課畀呢條撚樣

下次唔好喇

我願榮光歸香港

全球最長篇連環圖？？

唉

Bam

唔想睇咁多頁呢本垃圾 有無人總結下佢講咩

太子死後我當呢本書完咗

又狹路相逢勇者勝

咁撚古惑

買番本先
五大訴求 缺一不可

上面好似死圖 補翻先
反正佢依家全套兩千幾期都簽左約要比錢睇
重有同上海公司合作連載網漫
正值收割名利之時

呢本屎書仲出緊
屌你自從福田整死哂班主角之後就冇睇
把撚火 牛撚最撚叻就係食人血饅頭

熱狗不意外

屌好撚仆街呃鳩人 唔撚會買
兩面不是人就係呢啲撚屌

原來古或仔漫畫有d咁18+既場境

要支持緊係支持和仔
買齊晒大軍閥

斷斷續續睇左十幾年 一句到尾 我覺得佢係真心撐

一陣去買返本先

睇內文好嗎

大佬呀你就睇開啫
咁我都要睇多幾期先知係唔係你講咁㗎

睇完我覺得mama地 係咪我有問題

古惑仔得返啲老坑會睇，而且好大機會係藍屍，咁藍屍咪當咗「搞事」果班係古惑仔

推
其實佢封面都係抄到張相十足十

可唔可以問吓位記者有無批准佢咁樣抄法？

仲以為係自己友 原來扮嘅

佢本垃圾係漫畫人係收費漫畫,係大陸上得架,你話佢其實係咩立場?

梁家輝2.0

我都覺得冇咩特別

chinazi.boy 支納仔

推

事實勝於雄辯
推到佢兩邊不是人

利：買咗三期

你問吓佢有無侵犯攝記先啦

右眼受傷圖同埋721高炒圖都抄足

612 721 85 811 831

講多啲plz
等我唔洗再推

你咁講男兒當入樽都係抄動作

P牌仔無得推 but g持高質文打擊人血饅頭

Have heart 良心

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

好多呀
爆眼封面嗰期賣到度度都無貨

好好奇，佢係報紙定漫畫
一定要報事實

大家鍾意繼續買就繼續買囉
香港人做到咁無骨氣貼錢畀人侮辱自己

古惑仔水左幾多on9 入黑社會

屌你老母仆街到咁撚樣嘅

知識產權？
佢過往千幾期有7成封面都係抄電影poster
有興趣可以google下

我有睇開

無人叫佢報事實，但佢內文係扭曲事實
連儂牆巴打俾人打係做戲
示威者掃麻雀館係黑社會私怨
假如你都係抗爭者，而你覺得無問題，咁咪無問題囉

push

嘩屌你真係好能勁

support

人血饅頭

仲有人買既咩

大家啲錢鍾意點使就點使，但純粹提提大家，拎嚟貼畀牛佬抹黑、侮辱自己人係幾on9
人血饅頭

因為呢排佢又出啲封面嚟呃人買，又真係好多人中招
元朗721、爆眼少女、鐳射筆，全部都拎嚟做封面抽水呃人買
但內文係咁樣抹黑，忍唔住post出嚟希望大家自己判斷下值唔值得支持呢本濕鳩漫畫

成套漫畫已成強弩之末, 劇情翻炒再翻炒
而家改篇現實事件只係吊盬水

如果咁都話有問題，咁即係ironman係抹黑有錢人，hulk係抹黑科學家，美國隊長係抹黑軍隊喎
故仔黎啫，唔作點有故仔，會分唔倒既話就番大陸住啦
大陸任何有意識形態既都唔寫得唔拍得架，啱你個邏輯呀

唔知係咪我問題我覺得除咗示威者收錢嗰段其他冇咩特別

assassin's creed夠用歷史做背景啦你會唔會信呀

兩面不討好

1期都冇追過
見721封面買左本
點知內容完全唔撚關事

講完又講
好多人係721同爆眼少女後見到個封面就買，以為佢係為良心發聲
但內文偏偏相反，係抹黑緊抗爭者
如果睇完覺得無問題，繼續買，咪買囉，啲錢點使大家都有自由
係良心港漫定人血饅頭，自己判斷

即係遊行完畀全費搭黨鐵、食美心，自己覺得無問題咪無問題囉

佢真係唔怕大陸封殺? 係漫畫人要俾代幣先有得睇

多謝分享
食人血饅頭 死仆街

真係好多架，哈哈哈

分享下自己睇法啫
連儂牆打人同掃麻雀館，淨係呢兩單都有足夠理由叫我唔再睇，至於你覺得係咩咪咩囉
啲錢你嘅，你鍾意買咪買囉

問題係你啲理據support唔到

都係嗰句啦，我分享自己睇法啫
牛佬個腦諗咩我鳩知咩，唔會有理據㗎，個人主觀意見咋
總之我睇完上嚟屌下牛佬咁囉

叫肥婆fans買俾你

內文就貼咗出嚟，大家自己睇完覺得係咩就係咩啦

我有大波靚女老婆

正仆街

正啊

無買過，無打算買，樓主貼圖都懶得睇，btw推，大家自行分析啦

咁正有扑嘢睇

真係唔睇都唔知

因為買佢本書嘅，都係藍嘅多！

屌你抹黑唔洗本，牛佬講過係大陸網侵權偷嫁
個網會收錢 都係因為牛佬個名係大陸比人禁
所以個網要收錢先開放比人睇 過少幾重審批

本書嘅內容係講緊，有人收錢抹黑示威者，咁撚樣扭曲事實都有人正評？

唔知有冇理解錯，今期好似講前線係黑社會混入，仲講到示威者好易被煽動。

牛佬食屎啦仆街

多謝分享，好彩冇買

屌柒牛撚！

即是咁好多藍屍都廢老都好憎本野話暴力
比佢地知古惑仔期期封面都畫到示威者型一型仲得了？

有買開既send俾我

今期支納仔又抹

915

記住罷買